落坑求助 ： Newegg 買 xps15 保養點搞？

係咪寄來香港就冇保？咁真係唔敢買

dell 不嬲有global warranty

謝啦。未買過dell ....

要額外買 同埋唔一定樣樣都買得

請問點額外買？newegg 唔見有得加

我alienware不嬲都係us買完轉warranty落香港

有沒得加夠三年香港？

呢層我要問下，正路warranty未完都可以extend

好似要us官網先有得全球保?

如果可以加夠三年就真係唔洗香港買

Btw香港好似未見新果款xps13

家下仲轉到？

巴打係搵代運？

buyandship

點加，網上寫好似話離開左購票地方就無保養，XPs inspiron都係

要官網買先有得加
再唔係你自己send email 去dell us問

要加最貴個隻先轉得
以前簡第二貴都可以而家唔得